牛肚河，炸魚皮，腐乳生菜

是日晚餐

收聲

牛腩撈 加腐乳 走生菜